索泳照！35歲大肚葉翠翠逼爆C cup胸

【尖肚似陀仔？】索泳照！35歲大肚葉翠翠逼爆C cup胸

現年35歲嘅葉翠翠去年7月嫁畀拍拖僅十個月、任建築公司副董事金，婚後全力造人的翠翠，早前宣佈造人成功，將喺明年添「雞丁」，預產期喺老公生日前，每次做產檢，老公都堅持同行，翠翠講過「中醫已經畀咗貼士我哋，老公好開心，話BB一定要似佢」，咁即係暗示呢胎生男B噃!?

翠翠今日喺網上貼出性感三點式相，留言：「肚子大了不少，就算旅行也不可以懶惰，每天做適量運動，對BB是十分有幫助，也因為懷孕後吃太多東西了，做些運動對身體也有益處。在這裡定了目標，每天游泳兩次，當然要避開猛烈太陽的時候。」
相見身穿粉紅色三點式嘅翠翠，大晒白滑皮膚，目測佢由選港姐嗰陣擁有32A上圍，升到C cup罩杯，大肚婆都要注重健康去游水，睇佢個肚亦比較尖。民間流傳「尖肚」係陀仔!

後期發育？

下面個張睇落好勁

心諗點解件泳咁怪 個藍色底巴咁淺色
原來係水

整形雞

乜嫁左人喇 乜35歲喇

有啲似連詩雅

不嬲覺得如果佢大波D係幾正

個樣愈黎愈有大陸雞味

個加甩底黑到

lm

咪臭係囉